777係咪冇689咁順口?

?

係
此post已完 袁生你可以收皮

777~777~777777~777！
77777~77777~77~77~7！
77！77！777~777~777！

仲以為有漫畫睇 屌

你估咁易有得睇?

叫2.0都唔順口

777 2.0?

係 所以呢無然後

叫367